# Лабораторна робота 4-6
## «Розроблення трьох-рівневого веб-додатку»
**Виконали:** Зубко Карина та Кієвць Іван

**Постановка задачі:** Розробити web-додаток, що становить деякий web-сайт. Додаток повинен реалізувати трьох-рівневу архітектуру: рівень доступу до даних(шаблон
DAO) і рівень представлення даних(шаблон MVC), рівень бізнес-логіки реалізувати у класах сервісах. В рівень доступу до даних використати фреймворк Hibernate і 
СУБД Oracle My Sql 5.6. 
Рівень представлення даних web-додатку повинен розміщуватися на сервері додатків Apashe Tomcat та взаємодіяти з базою даних скрізь
рівень доступу до даних, створеною за допомогою шаблону DAO.
Представлення повинно бути побудоване відповідно до шаблону проектування Model-view-Controller та PRG та містити декілька JSP-сторінок(web-інтерфейс клієнта-View), 
сервлет(бізнес-логіка сайту-Controller) та клас для оброрбки данних з представленням (Model).
### Варіант 8:
Сайт обліку літератури в бібліотеці.
1. Головна Web-сторінка містить:
* заголовок сторінки;
* логотип Web-сайту;
* інформаційне наповнення (текст та графічні зображення) відповідно до предметної області;
* відомості про автора (фото) і дата створення сторінки.

2. Web-сторінка з формою для додавання відомостей про книгу:
* заголовок сторінки;
* жанр;
* автор;
* назва книги;
* видавництво;
* ISBN;
* кількість сторінок;
* рік видання;
* мова;
* дата внесення в базу.


